痴線咁都紅英超已死

買埋球證

又迫害我地利物

英超係咁架啦
咁都紅不如去打羽毛球

補時補成8分鐘唔比利回氣

呢球黃牌都算嚴 全世界迫害猁

鏝狗場場補時都補10分鐘先合理 補撚到入波

個龍伸個頭出黎引人踢, 文尼呢下唔抵

乒乓球安全d

抵死啦 伸個頭出黎比人踢

係全英格蘭害佢地27年冇聯賽冠軍，
係全英格蘭害佢地5年黎冇任何冠軍

咪臭係 頭都唔踢得 點解唔打羽毛球

全世界迫害猁